解密 建議

只會解過密既睇唔到已加密內容 點睇？